突發！TVB直播酋長杯！

文傑屈機到

文傑又黎料

又有得睇文傑j雲加

啵

tvb

無線算唔算變左傑出阿仙奴

大家留意下藍斯呢個球員

有冇荷蘭叻先

in文傑we trust

Arsenal TV

期待對Daddy果陣 對住鏡頭爆喊失控

文傑要射幾多次😂😂😂

迷雲又然

文傑

TVB幾時請雲加過黎上都市閒情？

屌 正牙 文傑

又搵文傑9UP

今年戲碼唔差

迷雲

文傑成功爭取

今年好睇wo 全部歐霸專家

之前有人話傾緊 真係

直落兩場

山狗出到?

文傑係無線咁大影響力

J2搵個時段比文傑做傑出阿仙奴啦

Tvb 咁捧阿仙奴既😂

呢個真
最好比埋個大廠比佢講
唔洗成日key個background咁柒

BIGBIG CHANNEL 搵爺爺LIVE

我已經聞到浸腥臭味

阿狗拎第個二盃

有阿狗睇

tvb西維對萊比錫，撞左viutv車對國米

D 時間咁靓

游生係咪癡撚線！好犀利！

迷雲又贏

你個咩字黎
靚
點撚樣打出黎

令都吾識打